啲大台撚屌極唔化

一有垃圾劇就開po推 好撚心你地啦

慣性收屎

marketing公司收錢出po啫

去愛回家個po踩佢場先啦